有無人真係試過因為運程問題而改過個名?

想問下你地係咪覺得自己好運滯 或者覺得自己本身個名好差而去改?

我咁問係因為無意中發現自己個名改得好一般
又比人講中晒啲問題 例如性格人緣精神幾方面咁
呢幾年遇親有大事又肯定失敗咁濟
所以想問下有無巴絲會因為運程算命等等而改過個名 分享下

就係呢D ON9心理，送錢畀神棍呃
為左轉運改名，改親多數係生辟字

因為咁你先覺得值

風水師講個名麻麻,之後改左名。但改完,覺得一般,冇乜改變

唔好信埋啲咁嘅嘢。

性格決定命運。

剛剛改完 下星期6拎身份證

所有風水命理氣場 不論中西式都好 只係輔助
唔係話迷唔迷信問題
八字命格面相係有影響
改名只係幫你突破樽頸位, 有一個小小既轉捩點
往後點行都係靠你自己
叫做係個森林入面比番盞燈仔你摸索個出路
如果你諗住單靠個名可以乜都唔洗做就好運自然來 咁唔改好過 唔好晒錢

風水改名唔一定要改身分證 身邊啲人咁叫你就得

如果想搞埋財運果PART就最好改埋
因為有身份證同改名契先改到銀行戶口個名

改過名好煩 我兩老都改過 成日都要交一堆文件

其實愈後生改愈好既
人愈大一定愈多銀行/樓契要搞
平時去銀行etc改名就係比張改名契+改左名既身份證叫佢改就OK
法律文件, 樓契呢d就麻煩好多